中國外交部籲在加公民注意治安 謹慎前往當地

中國外交部領事司在微信公眾號表示，加拿大近期頻繁發生執法部門暴力執法問題，並引發多宗遊行示威活動，外交部及中國駐加使領館提醒中國公民密切關注當地治安，近期謹慎前往當地。

當局又指，中國國民如在當地遇上緊急情況，需要及時聯繫中國駐加使領館尋求協助。

應該撤僑快

中國應該取消與加拿大嘅引渡條約以作反制

第三世界話人地好危險

我地要驚d當地小粉紅同埋CSSA成員好過喇

你估人哋係你咩on9

加拿大同中國，仲要諗咩

係呀快啲番番中國

講出黎會唔撚會面紅？

中國人面皮最厚

信唔信？遲d港共都隨時以保障市民安全為借口，禁止香港人出境到加拿大！(轉飛另計)

從我懂性開始，真心覺得呢班人好似另一個星球生物咁！同我乜都唔同，你叫我點撚樣同佢地共存？

講反話無引渡協議 過去就細神仙